/* Common */
"Save" = "保存";
"Cancel" = "取消";
"Done" = "完成";
"Delete" = "删除";
"Edit" = "编辑";
"OK" = "确定";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Close" = "关闭";
"Back" = "返回";
"Next" = "下一步";
"Continue" = "继续";
"Loading..." = "加载中...";
"Error" = "错误";
"Success" = "成功";

/* Home */
"Home" = "首页";
"Macronutrients" = "宏量营养素";
"Recently uploaded" = "最近上传";
"Calories left" = "剩余卡路里";
"Gained" = "获得";
"Lost" = "消耗";
"Net" = "净";
"Consumed" = "已摄入";
"Burned" = "已消耗";
"No meals yet" = "还没有餐食";
"Tap + to add your first meal of the day" = "点击 + 添加今天的第一餐";

/* Progress */
"Progress" = "进度";
"Current Weight" = "当前体重";
"Weight Changes" = "体重变化";
"Progress Photos" = "进度照片";
"Daily Average Calories" = "日均卡路里";
"BMI" = "BMI";
"HealthKit" = "HealthKit";
"Save Weight" = "保存体重";
"Log Weight" = "记录体重";
"View Progress" = "查看进度";
"3 day" = "3天";
"7 day" = "7天";
"14 day" = "14天";
"30 day" = "30天";
"90 day" = "90天";
"All Time" = "全部";
"No change" = "无变化";

/* Food */
"Save Food" = "保存食物";
"Log Food" = "记录食物";
"Food saved successfully!" = "食物保存成功！";
"Save Meal" = "保存餐食";
"Describe" = "描述";
"Scan" = "扫描";
"Exercise" = "运动";
"Diet" = "饮食";
"Today's Activity" = "今日活动";
"View All" = "查看全部";
"Meals" = "餐食";
"Workouts" = "锻炼";
"No Logs Yet" = "还没有记录";
"Start logging your meals and exercises to see them here" = "开始记录您的餐食和运动，即可在此查看";
"No Activity Yet" = "还没有活动";
"Start saving your meals and exercises to see them here" = "开始保存您的餐食和运动，即可在此查看";

/* Exercise */
"Save Exercise" = "保存运动";
"Log Exercise" = "记录运动";
"Exercise saved successfully!" = "运动保存成功！";
"Select Exercise Type" = "选择运动类型";
"Duration" = "时长";
"Intensity" = "强度";
"Calories" = "卡路里";
"Describe Exercise" = "描述运动";
"Manual Entry" = "手动输入";

/* Diet Plan */
"Diet Plan" = "饮食计划";
"My Diet" = "我的饮食";
"Create Diet Plan" = "创建饮食计划";
"Edit Diet Plan" = "编辑饮食计划";
"Delete Diet Plan" = "删除饮食计划";
"No Diet Plan" = "没有饮食计划";
"Create a diet plan to schedule repetitive meals and track your adherence" = "创建饮食计划以安排重复餐食并跟踪您的坚持情况";
"Today's Diet Plan" = "今日饮食计划";
"meals completed" = "餐食已完成";
"Scheduled Meals" = "计划餐食";
"No meals scheduled" = "没有计划餐食";
"Add Scheduled Meal" = "添加计划餐食";
"Daily Calorie Goal" = "每日卡路里目标";
"Adherence" = "坚持度";
"Adherence Trend" = "坚持度趋势";
"Today's Schedule" = "今日安排";
"Insights" = "洞察";
"Weekly Statistics" = "周统计";
"No data available" = "无可用数据";
"Off-Diet Meals" = "计划外餐食";
"calories from off-diet meals" = "计划外餐食的卡路里";
"You can only have one active diet plan at a time. Creating a new plan will replace this one." = "您一次只能有一个活跃的饮食计划。创建新计划将替换此计划。";
"Please add at least one scheduled meal before saving the diet plan." = "请在保存饮食计划之前至少添加一个计划餐食。";
"No Meals Scheduled" = "没有计划餐食";

/* Profile */
"Profile" = "个人资料";
"Settings" = "设置";
"Language" = "语言";
"Select Language" = "选择语言";
"Export Data" = "导出数据";
"Weight Data" = "体重数据";
"Nutrition Data" = "营养数据";
"Export your weight tracking history as a PDF file." = "将您的体重跟踪历史导出为PDF文件。";
"Export your meal logs and nutrition data as PDF files." = "将您的餐食记录和营养数据导出为PDF文件。";
"Export all your data in a comprehensive PDF report." = "将所有数据导出为综合PDF报告。";
"Generating PDF..." = "正在生成PDF...";
"Export Error" = "导出错误";
"An unknown error occurred." = "发生未知错误。";
"Rate Us" = "评价我们";
"If you're enjoying CalorieVisionAI, please take a moment to rate us on the App Store. Your feedback helps us improve!" = "如果您喜欢 CalorieVisionAI，请花一点时间在 App Store 上评价我们。您的反馈帮助我们改进！";
"Send Feedback" = "发送反馈";
"Your Feedback" = "您的反馈";
"We'd love to hear your thoughts, suggestions, or report any issues you've encountered." = "我们很乐意听取您的想法、建议或报告您遇到的任何问题。";

/* Weight */
"Save Your Weight" = "保存您的体重";
"Track your progress by saving your current weight" = "通过保存当前体重来跟踪您的进度";
"Weight" = "体重";
"Target Weight" = "目标体重";
"Start Weight" = "起始体重";
"Goal Weight" = "目标体重";
"Last" = "最后";
"No weight logged" = "未记录体重";

/* Premium */
"Premium Required" = "需要高级版";
"Upgrade to unlock" = "升级以解锁";
"Are you sure you want to skip the free trial?" = "您确定要跳过免费试用吗？";
"Claim your free trial now without paying" = "立即免费领取试用，无需付费";
"Start Free Trial" = "开始免费试用";
"Not now" = "暂不";
"Premium feature" = "高级功能";

/* History */
"History" = "历史";
"No History Yet" = "还没有历史";
"Your meal history will appear here\nonce you start tracking" = "您的餐食历史将在此显示\n一旦您开始跟踪";
"No Results" = "无结果";
"No entries found for the selected time period" = "所选时间段内未找到条目";
"Clear Filters" = "清除筛选";

/* Onboarding */
"Welcome" = "欢迎";
"Get Started" = "开始";
"Skip" = "跳过";

/* Errors */
"Something went wrong" = "出了点问题";
"Try Again" = "重试";
"No Food Detected" = "未检测到食物";
"Camera Error" = "相机错误";
"Permission Denied" = "权限被拒绝";

/* Notifications */
"Time to Log Your Weight" = "记录体重的时间到了";
"Track your progress by logging your weight this morning." = "通过记录今天早上的体重来跟踪您的进度。";


/* Additional UI Strings */
"Today's Activity" = "今日活动";
"View All" = "查看全部";
"Quick Save" = "快速保存";
"What did you eat?" = "您吃了什么？";
"Estimated Calories" = "估计卡路里";
"kcal" = "大卡";
"Quick Presets" = "快速预设";
"Category" = "类别";
"What exercise did you do?" = "您做了什么运动？";
"minutes" = "分钟";
"Calories Burned" = "消耗的卡路里";
"Capture Your Meal" = "拍摄您的餐食";
"Take a photo or choose from your library" = "拍照或从您的图库中选择";
"Take Photo" = "拍照";
"Voice Log" = "语音记录";
"Describe Your Food" = "描述您的食物";
"Tell us what you ate" = "告诉我们您吃了什么";
"Describe your meal in natural language and we'll calculate the nutrition for you" = "用自然语言描述您的餐食，我们将为您计算营养";
"I had..." = "我吃了...";
"Try saying:" = "试试说：";
"Meal Category" = "餐食类别";
"Save weight" = "保存体重";
"Start:" = "开始：";
"Goal:" = "目标：";
"Body Mass Index" = "身体质量指数";
"View Daily Breakdown" = "查看每日明细";
"Health Data" = "健康数据";
"Health Access Required" = "需要健康访问权限";
"Go to Settings > Privacy & Security > Health > CalorieVisionAI" = "前往设置 > 隐私与安全性 > 健康 > CalorieVisionAI";
"Open Settings" = "打开设置";
"Delete Entry" = "删除条目";
"This cannot be undone." = "此操作无法撤销。";
"cal" = "大卡";
"calories" = "卡路里";
"No meals" = "没有餐食";
"Today's progress" = "今日进度";
"Tap to view details for this day" = "点击查看此日详情";
"Meals" = "餐食";
"Consumed" = "已摄入";
"Workouts" = "锻炼";
"Burned" = "已消耗";
"Save Food" = "保存食物";
"Save Exercise" = "保存运动";
"Save Meal" = "保存餐食";
"Save [type]" = "保存%@";
"Delete \"%@\"?" = "删除\"%@\"？";
"Delete %@ exercise?" = "删除%@运动？";
"Microphone Access" = "麦克风访问";
"Voice logging requires microphone access. Please enable it in Settings to use this feature." = "语音记录需要麦克风访问权限。请在设置中启用以使用此功能。";
"Settings" = "设置";
"An error occurred" = "发生错误";
"Food logged successfully!" = "食物记录成功！";

/* Progress Additional */
"Save weight" = "保存体重";
"Start" = "开始";
"Goal" = "目标";
"Body Mass Index" = "身体质量指数";
"View Daily Breakdown" = "查看每日明细";
"Health Data" = "健康数据";
"Health Access Required" = "需要健康访问权限";
"Go to Settings > Privacy & Security > Health > CalorieVisionAI" = "前往设置 > 隐私与安全性 > 健康 > CalorieVisionAI";
"Open Settings" = "打开设置";
"Weight Progress" = "体重进度";
"Current" = "当前";
"Change" = "变化";
"Weight Trend" = "体重趋势";
"No Weight Data" = "没有体重数据";
"Save your weight to see progress over time" = "保存您的体重以查看随时间推移的进度";
"entries" = "条目";
"No entries yet" = "还没有条目";
"Calories Breakdown" = "卡路里明细";
"Daily Average" = "日均";
"days tracked" = "已跟踪天数";
"Calorie Trend" = "卡路里趋势";
"No Calorie Data" = "没有卡路里数据";
"Start tracking meals to see your calorie trends" = "开始跟踪餐食以查看您的卡路里趋势";
"Daily Breakdown" = "每日明细";
"days" = "天";
"avg" = "平均";
"Highest" = "最高";
"Lowest" = "最低";
"Your workout burned" = "您的锻炼消耗了";
"Cals" = "大卡";
"Burned Calories" = "消耗的卡路里";
"Saving..." = "保存中...";
"Saved Successfully!" = "保存成功！";
"Your food has been logged." = "您的食物已记录。";
"Your exercise has been logged." = "您的运动已记录。";
"Transcribed:" = "转录：";
"Coming Soon" = "即将推出";
"Add meals to your diet plan to see them here" = "将餐食添加到您的饮食计划以在此处查看";
"Goal not met" = "未达到目标";
"Loading history..." = "加载历史记录...";
"No entries found for \"%@\"" = "未找到 \"%@\" 的条目";
"Delete %@ exercise? This cannot be undone." = "删除 %@ 运动？此操作无法撤销。";
"meals" = "餐食";
"exercises" = "运动";
"Loading logs..." = "加载记录...";
"Start logging your meals and exercises to see them here" = "开始记录您的餐食和运动以在此处查看";
"Generating Your Plan" = "正在生成您的计划";
"Your Personalized Goals" = "您的个性化目标";
"Based on your profile and objectives" = "基于您的个人资料和目标";
"AI is processing your food image" = "AI 正在处理您的食物图像";

"over" = "超过";

/* Food Additional */
"Category:" = "类别：";
"Analyzing your food..." = "正在分析您的食物...";
"Using AI to identify calories and nutrients" = "使用AI识别卡路里和营养素";
"Quick Add" = "快速添加";
"Common Foods" = "常见食物";
"Recent Foods" = "最近食物";
"Saved Foods" = "已保存食物";
"Portion" = "份量";
"serving" = "份";
"oz" = "盎司";
"cup" = "杯";
"piece" = "片";

/* Exercise Additional */
"Describe your workout" = "描述您的锻炼";
"Duration (minutes)" = "持续时间（分钟）";
"Enter calories burned" = "输入消耗的卡路里";
"Set intensity" = "设置强度";
"mins" = "分钟";

/* Diet Plan Additional */
"Active" = "活跃";
"Inactive" = "非活跃";

/* Additional Missing Strings */
"Retry" = "重试";
"Something went wrong" = "出了点问题";
"Try Again" = "重试";
"Dismiss" = "关闭";
"Dismiss keyboard" = "关闭键盘";
"Premium Feature" = "高级功能";
"Premium" = "高级";
"Upgrade to Premium" = "升级到高级版";
"Export Data" = "导出数据";
"Weight History" = "体重历史";
"Meal History" = "用餐历史";
"Daily Nutrition Summary" = "每日营养摘要";
"No weight entries yet" = "还没有体重记录";
"Start tracking your weight to see your progress here" = "开始记录体重以在此查看您的进度";
"Preferences" = "偏好设置";
"Choose your preferred appearance" = "选择您喜欢的外观";
"Scan Meal" = "扫描餐食";
"Capture Your Meal" = "拍摄您的餐食";
"Take a photo or choose from your library" = "拍照或从相册中选择";
"Analysis Results" = "分析结果";
"Fix Result" = "修正结果";
"What is this food?" = "这是什么食物？";
"Ingredients" = "成分";
"Total Nutrition" = "总营养";
"Notes" = "备注";
"Meal Details" = "餐食详情";
"Loading meal details..." = "正在加载餐食详情...";
"Unable to load meal details" = "无法加载餐食详情";
"Nutrition Breakdown" = "营养分解";
"No Meals" = "没有餐食";
"No meals were recorded for this day" = "这一天没有记录餐食";
"My Badges" = "我的徽章";
"more" = "更多";
"Tap to view all badges and achievements" = "点击查看所有徽章和成就";
"Today" = "今天";
"This Week" = "本周";
"This Month" = "本月";
"Completed" = "已完成";
"Missed" = "已错过";
"Scheduled" = "已计划";
"Time Range" = "时间范围";
"Yesterday" = "昨天";
"Search by date, day, or month" = "按日期、日期或月份搜索";
"Days" = "天";
"Total Cal" = "总卡路里";
"Avg/Day" = "日均";
"All Time" = "全部时间";
"Last 7 Days" = "最近7天";
"Last 2 Weeks" = "最近2周";
"Last Month" = "上个月";
"Last 3 Months" = "最近3个月";
"Last 6 Months" = "最近6个月";
"Last Year" = "去年";
"Best Day" = "最佳日";
"Avg Adherence" = "平均坚持度";
"Meals Completed" = "已完成餐食";
"Streak" = "连续";
"Tip" = "提示";
"total calories" = "总卡路里";
"Appearance, notifications & behavior" = "外观、通知和行为";
"Appearance, calorie tracking, and notifications" = "外观、卡路里跟踪和通知";
"Download your data as PDF" = "以PDF格式下载您的数据";
"Share & earn rewards" = "分享并赚取奖励";
"System" = "系统";
"Light" = "浅色";
"Dark" = "深色";
"Save Your Weight" = "保存您的体重";
"Track your progress by saving your current weight" = "通过保存您当前的体重来跟踪您的进度";
"High" = "高";
"Medium" = "中";
"Low" = "低";
"Welcome to CalorieVisionAI" = "欢迎使用 CalorieVisionAI";
"What is your gender?" = "您的性别是什么？";
"How old are you?" = "您多大了？";
"Body Metrics" = "身体指标";
"You can change this anytime in Settings." = "您可以随时在设置中更改此选项。";
"Allow Notifications" = "允许通知";
"Enable Notifications" = "启用通知";
"CalorieVisionAI" = "CalorieVisionAI";
"Track your nutrition with ease" = "轻松跟踪您的营养";
"Already have an account?" = "已有账户？";
"Sign In" = "登录";

"%.1f %@" = "%.1f %@";
"%d cal | %dg protein" = "%d 卡路里 | %d克蛋白质";
"%d entries" = "%d 条记录";
"%d of %d earned" = "%d 个已获得 %d 个";
"%d%% Complete" = "%d%% 完成";
"%d/%d completed" = "%d/%d 已完成";
"%d/%d meals completed" = "%d/%d 餐已完成";
"100-200 calories over your goal" = "超过目标 100-200 卡路里";
"3 free scans left" = "剩余 3 次免费扫描";
"Account" = "账户";
"Active Calories" = "活动卡路里";
"Active Start" = "活动开始";
"Activity" = "活动";
"Add Burned Calories" = "添加消耗的卡路里";
"Add First Entry" = "添加第一条记录";
"Add Food" = "添加食物";
"Add a note (optional)" = "添加备注（可选）";
"Add calories burned from exercise back to your daily goal. Great for maintaining energy during active days." = "将运动消耗的卡路里加回您的每日目标。非常适合在活动日保持能量。";
"Add your first scheduled meal" = "添加您的第一顿计划餐食";
"Advanced" = "高级";
"Afternoon" = "下午";
"Aggregated daily totals" = "每日汇总总计";
"Align document within frame" = "在框内对齐文档";
"All" = "全部";
"All Badges" = "所有徽章";
"All Entries" = "所有记录";
"Analysis Complete" = "分析完成";
"Analyze" = "分析";
"Analyze Meal" = "分析餐食";
"Analyze with AI" = "使用 AI 分析";
"Analyzing macros..." = "正在分析宏量营养素...";
"Analyzing your diet..." = "正在分析您的饮食...";
"Analyzing your meal..." = "正在分析您的餐食...";
"App Version" = "应用版本";
"Appearance" = "外观";
"Applied Code" = "已应用代码";
"Apply Code" = "应用代码";
"Auto-Adjust Macros" = "自动调整宏量营养素";
"Automatically adjust protein, carbs, and fat when you change your calorie goal." = "当您更改卡路里目标时，自动调整蛋白质、碳水化合物和脂肪。";
"Average" = "平均";
"Badge Celebrations" = "徽章庆祝";
"Badge Earned!" = "获得徽章！";
"Badges Earned" = "已获得徽章";
"Based on your profile and goals" = "基于您的个人资料和目标";
"Be specific about ingredients, portion sizes, or cooking methods if possible." = "如果可能，请具体说明成分、份量或烹饪方法。";
"Best Time" = "最佳时间";
"Build Consistency" = "建立一致性";
"C" = "C";
"Cal AI" = "Cal AI";
"Calculates optimal macros based on your profile and current calorie goal" = "根据您的个人资料和当前卡路里目标计算最佳宏量营养素";
"Calculating portion sizes..." = "正在计算份量...";
"Calorie Goal" = "卡路里目标";
"Calorie Tracking" = "卡路里追踪";
"Calories Don't Match" = "卡路里不匹配";
"Camera requires physical device" = "相机需要物理设备";
"Carbs" = "碳水化合物";
"Carry up to 200 unused calories from yesterday into today's goal." = "将昨天最多 200 未使用的卡路里转入今天的目标。";
"Centurion" = "百夫长";
"Change Profile Photo" = "更改个人资料照片";
"Choose a Template (Optional)" = "选择模板（可选）";
"Choose from Library" = "从图库选择";
"Choose one" = "选择一个";
"Close Match" = "接近匹配";
"Code applied successfully" = "代码应用成功";
"Comparing calories with your planned meal" = "将卡路里与您计划的餐食进行比较";
"Complete data backup" = "完整数据备份";
"Completion by Meal Type" = "按餐食类型完成";
"Confirm" = "确认";
"Confirm Foods" = "确认食物";
"Congratulations! You've earned all badges!" = "恭喜！您已获得所有徽章！";
"Connect Health" = "连接健康";
"Consistency" = "一致性";
"Consistent Logger" = "持续记录者";
"Contact Support" = "联系支持";
"Copied!" = "已复制！";
"Copy" = "复制";
"Create Your Diet Plan" = "创建您的饮食计划";
"Create personalized meal schedules and track your adherence to reach your nutrition goals." = "创建个性化餐食时间表并追踪您的坚持情况，以达到您的营养目标。";
"Creating a new plan will replace your current active diet plan. You can only have one active diet plan at a time." = "创建新计划将替换您当前的活动饮食计划。您一次只能有一个活动饮食计划。";
"Cycling" = "骑行";
"Daily Calories" = "每日卡路里";
"Daily Step Goal" = "每日步数目标";
"Daily adherence tracking" = "每日坚持追踪";
"Date of Birth" = "出生日期";
"Days Active" = "活动天数";
"Debug" = "调试";
"Debug Information" = "调试信息";
"Debug Status" = "调试状态";
"Debug: Is Subscribed" = "调试：已订阅";
"Declining" = "下降";
"Dedicated Tracker" = "专用追踪器";
"Delete \\" = "删除 \\";
"Describe the food to help improve analysis accuracy." = "描述食物以帮助提高分析准确性。";
"Describe the food to help us analyze it more accurately." = "描述食物以帮助我们更准确地分析。";
"Description (optional)" = "描述（可选）";
"Detected:" = "检测到：";
"Device" = "设备";
"Diet Insights" = "饮食洞察";
"Diet Plan Templates" = "饮食计划模板";
"Difference:" = "差异：";
"Distance" = "距离";
"Dotted" = "虚线";
"Earned" = "已获得";
"Earned %@" = "已获得 %@";
"Easy" = "简单";
"Edit & Add Items" = "编辑和添加项目";
"Edit Meal" = "编辑餐食";
"Edit Name" = "编辑名称";
"Edit Scheduled Meal" = "编辑计划餐食";
"Edit Username" = "编辑用户名";
"Email content has been copied. Please paste it into your email app." = "电子邮件内容已复制。请将其粘贴到您的电子邮件应用中。";
"Enable Health Access" = "启用健康访问";
"Enabled" = "已启用";
"Entries" = "记录";
"Error: %@" = "错误：%@";
"Estimating nutritional values..." = "正在估算营养价值...";
"Evening" = "晚上";
"Excellent! You're doing great" = "优秀！您做得很好";
"Expected Calories" = "预期卡路里";
"Expected:" = "预期：";
"Export All Data" = "导出所有数据";
"Export as CSV" = "导出为 CSV";
"F" = "F";
"Fat" = "脂肪";
"Feet" = "英尺";
"First Bite" = "第一口";
"Focus on %@" = "专注于 %@";
"Food Details" = "食物详情";
"Free" = "免费";
"Friend's referral code has been applied successfully." = "朋友的推荐代码已成功应用。";
"From:" = "来自：";
"Gender" = "性别";
"Getting Started" = "入门";
"Give your diet plan a memorable name" = "为您的饮食计划起一个令人难忘的名字";
"Goal Getter" = "目标达成者";
"Goal: %.1f %@" = "目标：%.1f %@";
"Goals & Tracking" = "目标和追踪";
"Good progress, keep it up" = "进展良好，继续努力";
"Great job! Keep up the consistency" = "干得好！保持一致性";
"Great! Calories Match" = "太好了！卡路里匹配";
"Green" = "绿色";
"Have a Friend's Code?" = "有朋友代码吗？";
"Health data is not available on this device" = "此设备上无法使用健康数据";
"HealthKit Unavailable" = "HealthKit 不可用";
"Heart Rate" = "心率";
"Height" = "身高";
"High Confidence" = "高置信度";
"How It Works" = "工作原理";
"Identified Foods" = "已识别食物";
"Identifying ingredients..." = "正在识别成分...";
"Improve Adherence" = "改善坚持度";
"Improvement Trend" = "改善趋势";
"Improving" = "改善中";
"In order to scan your food, you must enable camera permissions" = "要扫描您的食物，您必须启用相机权限";
"Inches" = "英寸";
"Insufficient data" = "数据不足";
"Invite Friends & Earn Rewards" = "邀请朋友并获得奖励";
"Jogging - 6 mph (10 minute miles)" = "慢跑 - 10 公里/小时（每英里 6 分钟）";
"Keep It Up!" = "继续努力！";
"Keep logging to unlock more badges!" = "继续记录以解锁更多徽章！";
"Large Meal" = "大餐";
"Last 3 Weeks" = "最近 3 周";
"Let's get back on track" = "让我们回到正轨";
"Light Snack" = "轻食";
"Live Activity" = "实时活动";
"Loading meals..." = "正在加载餐食...";
"Loading progress data..." = "正在加载进度数据...";
"Log In" = "登录";
"Low Confidence" = "低置信度";
"Manual" = "手动";
"Manually control subscription status for testing" = "手动控制订阅状态以进行测试";
"Meal Name" = "餐食名称";
"Meal Not Found" = "未找到餐食";
"Meal Reminder" = "餐食提醒";
"Medium Confidence" = "中等置信度";
"Missing input definition." = "缺少输入定义。";
"Monitor your diet adherence, see insights about your eating patterns, and stay on track with your nutrition goals." = "监控您的饮食坚持情况，查看有关您饮食模式的洞察，并保持在您的营养目标轨道上。";
"More than 200 calories over your goal" = "超过目标 200 多卡路里";
"Morning" = "早上";
"Most Challenging Day" = "最具挑战性的一天";
"N/A" = "N/A";
"Name" = "名称";
"Name Your Diet Plan" = "命名您的饮食计划";
"New Scheduled Meal" = "新的计划餐食";
"Next:" = "下一个：";
"Next: %@" = "下一个：%@";
"No Insights Available" = "无可用洞察";
"No Internet Connection" = "无互联网连接";
"No Recent Foods" = "无最近食物";
"No Saved Foods" = "无已保存食物";
"No entries found for \\" = "未找到条目 \\";
"No meals logged that day" = "那天没有记录餐食";
"Not Now" = "现在不";
"Note (optional)" = "备注（可选）";
"Notifications & Display" = "通知和显示";
"Nutrition" = "营养";
"Nutrition Goals" = "营养目标";
"Oh no!" = "哦不！";
"On the homepage calendar, the colored rings around each date show how close you were to your daily calorie goal:" = "在主页日历上，每个日期周围的彩色环显示您距离每日卡路里目标的接近程度：";
"Onboarding Error" = "入门错误";
"Open settings" = "打开设置";
"Optional" = "可选";
"Overall Diet Score" = "整体饮食评分";
"Override Subscription" = "覆盖订阅";
"Override subscription status" = "覆盖订阅状态";
"P" = "P";
"Perfect Week" = "完美周";
"Period" = "期间";
"Personal Details" = "个人详情";
"Personalized Recommendations" = "个性化推荐";
"Personalized insights" = "个性化洞察";
"Plan Details" = "计划详情";
"Plan Name" = "计划名称";
"Plan ahead to avoid off-diet meals" = "提前计划以避免计划外餐食";
"Planned Meal" = "计划餐食";
"Planning" = "规划";
"Platform" = "平台";
"Please describe your issue:" = "请描述您的问题：";
"Portion:" = "份量：";
"Preview unavailable" = "预览不可用";
"Previous" = "上一个";
"Previous:" = "上一个：";
"Previous: %@ %@" = "上一个：%@ %@";
"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Progress to Goal" = "目标进度";
"Protein" = "蛋白质";
"Protein Champion" = "蛋白质冠军";
"Re-analyze" = "重新分析";
"Recent" = "最近";
"Recommended" = "推荐";
"Recommended: %d cal" = "推荐：%d 卡路里";
"Red" = "红色";
"Referral Code" = "推荐代码";
"Regular Meal" = "常规餐食";
"Remove" = "移除";
"Remove Photo" = "移除照片";
"Repeat on:" = "重复于：";
"Retake" = "重拍";
"Review" = "审查";
"Review Your Plan" = "审查您的计划";
"Ring Colors Explained" = "环颜色说明";
"Rollover Calories" = "结转卡路里";
"Room for improvement" = "改进空间";
"Run" = "跑步";
"SDK Status" = "SDK 状态";
"Save %d Item%@" = "保存 %d 项%@";
"Save Item" = "保存项目";
"Save Items" = "保存项目";
"Save Meal as Planned" = "按计划保存餐食";
"Save as Planned" = "按计划保存";
"Save exercise" = "保存运动";
"Saved" = "已保存";
"Scan Your Food" = "扫描您的食物";
"Scan food" = "扫描食物";
"Scan or select a photo to analyze your food" = "扫描或选择照片以分析您的食物";
"Scan or select a photo to update your meal" = "扫描或选择照片以更新您的餐食";
"Scanning..." = "正在扫描...";
"Schedule" = "时间表";
"Schedule Your Meals" = "安排您的餐食";
"Schedule repetitive meals and track adherence" = "安排重复餐食并追踪坚持情况";
"Select at least one day" = "选择至少一天";
"Set username" = "设置用户名";
"Share" = "分享";
"Share your unique code with friends and both of you will receive special benefits!" = "与朋友分享您的唯一代码，你们都将获得特殊福利！";
"Show a full-screen animation when you unlock a new achievement badge." = "当您解锁新成就徽章时显示全屏动画。";
"Show your daily calories and macros on your Lock Screen and Dynamic Island." = "在您的锁定屏幕和动态岛中显示您的每日卡路里和宏量营养素。";
"Skip This Meal" = "跳过此餐食";
"Skip Verification" = "跳过验证";
"Sleep" = "睡眠";
"Small Meal" = "小餐";
"Smart Reminders" = "智能提醒";
"Sprinting - 14 mph (4 minute miles)" = "冲刺 - 23 公里/小时（每英里 4 分钟）";
"Stable" = "稳定";
"Start Over" = "重新开始";
"Start following your diet plan to see insights" = "开始遵循您的饮食计划以查看洞察";
"Start from Scratch" = "从头开始";
"Start tracking to get personalized tips" = "开始追踪以获得个性化提示";
"Start with a template or create from scratch" = "从模板开始或从头创建";
"Start: %.1f %@" = "开始：%.1f %@";
"Step %d of %d: %@" = "步骤 %d，共 %d：%@";
"Steps" = "步数";
"Subject:" = "主题：";
"Subscribe & Create" = "订阅并创建";
"Subscribe to create diet plans with scheduled meals" = "订阅以创建带计划餐食的饮食计划";
"Summary" = "摘要";
"Support" = "支持";
"Support Request" = "支持请求";
"Take Another Photo" = "拍摄另一张照片";
"Take New Photo" = "拍摄新照片";
"Take a photo of your meal to verify it matches your planned calories" = "拍摄您餐食的照片以验证其是否符合您计划的卡路里";
"Tap to set name" = "点击设置名称";
"Template" = "模板";
"Template Preview" = "模板预览";
"Terms of Service" = "本月";
"This information helps us diagnose issues faster." = "本周";
"This will open the camera to scan and analyze your food" = "此信息帮助我们更快地诊断问题。";
"Time" = "这将打开相机以扫描和分析您的食物";
"Time Patterns" = "时间";
"Time for %@" = "时间模式";
"Tips for better results" = "时间范围";
"To:" = "%@ 的时间";
"Total" = "提示";
"Total Change" = "获得更好结果的提示";
"Total Meals" = "至：";
"Track Your Progress" = "总计";
"Try setting reminders 15 minutes before meal time" = "总卡路里";
"Unlock" = "总变化";
"Unlock Diet Plans" = "总餐数";
"Untitled" = "追踪您的进度";
"Up to 100 calories over your deficit target" = "尝试在用餐时间前 15 分钟设置提醒";
"Use This Template" = "解锁";
"User ID" = "解锁饮食计划";
"Username" = "无标题";
"Using AI to identify ingredients and calculate nutrition" = "超过赤字目标最多 100 卡路里";
"Verify Meal" = "使用此模板";
"Version 1.0.0" = "用户 ID";
"View your daily activity and exercise data" = "用户名";
"Voice" = "使用 AI 识别成分并计算营养";
"Walk" = "查看您的每日活动和运动数据";
"Walking - 3 mph (20 minute miles)" = "语音";
"We can't see your camera" = "语音记录目前正在开发中。很快您就可以自然地描述您的餐食并自动记录它们。";
"We couldn't identify any food in this image." = "语音记录即将推出";
"Week Warrior" = "步行";
"Weekly progress charts" = "步行 - 5 公里/小时（每英里 20 分钟）";
"Weight Goal" = "我们看不到您的相机";
"Weights" = "我们无法识别此图像中的任何食物。";
"Welcome to Diet Plans!" = "周战士";
"Yellow" = "每周进度图表";
"You're doing great! Continue following your diet plan for best results." = "体重目标";
"You're doing well! Small improvements add up" = "举重";
"You're missing %@ meals. Consider adjusting your schedule." = "欢迎使用饮食计划！";
"Your Referral Code" = "黄色";
"Your adherence is below 70%. Try setting reminders 15 minutes before meal times." = "昨天";
"Your adherence varies day-to-day. Try to maintain a regular meal schedule." = "您做得很好！继续遵循您的饮食计划以获得最佳结果。";
"Your referral code has been copied to clipboard." = "您做得很好！小的改进会累积";
"Your username will be displayed as @%@" = "您错过了 %@ 餐食。考虑调整您的时间表。";
"avg %@" = "您的推荐代码";
"cal burned" = "您的坚持度低于 70%。尝试在用餐时间前 15 分钟设置提醒。";
"calories per day" = "您的坚持度每天都有变化。尝试保持规律的用餐时间表。";
"e.g., Homemade chicken caesar salad" = "您的推荐代码已复制到剪贴板。";
"e.g., Weight Loss Plan" = "您的用户名将显示为 @%@";
"g" = "平均 %@";
"iOS" = "卡路里";
"iOS Version" = "卡路里已消耗";
"items" = "每天卡路里";
"meal" = "例如：自制鸡肉凯撒沙拉";
"of" = "例如：减肥计划";
"per day" = "g";

"Listening..." = "正在聆听...";
"Tap to start" = "点击开始";
"Describe what you ate" = "描述您吃了什么";
"Voice logging will be available soon" = "版本 1.0.0";
"Stop" = "停止";
"Start Listening" = "开始聆听";
"Voice logging is currently in development. Soon you'll be able to describe your meals naturally and have them automatically logged." = "验证餐食";

"Skip free trial" = "跳过免费试用";

"Finish" = "完成";
"Locked" = "已锁定";
